人仔10月到期 求推介

用緊舊Plan 4G 10GB ($4xx)
想要快 4.5G 無限速

另外, 家居電話及上網 9月中過期
用緊 有線 200M 慢到嘔